賓施馬你走啦好嗎？

射波又射到離撚哂罩 插花又插出界
睇到都唔知笑好定屌好
真係我啊婆都踢得好過你

屌啦，未入局姐我
唔撚記得上年點玩撚到下體會班後防？

其實賓周可能係搞公司政治高手黎
皇馬換左咁多領隊但佢都係鐵正選
冇可取代,什至個個領隊都為佢護航
應該係深得內部高層所喜好

儲左幾多十年氣

其實佢咁多年以來,叫左幫C朗拉左唔小空位

我求下你唔好再幫光頭佬含撚

呢個仲癲呀

最撚衰係佢琴晚換走之後仲笑笑口同魔笛玩

佢同c朗夾慣夾熟無計
Btw唔係話買左利雲咩

贏波唔笑唔通喊呀

琴晚算中上表現

師兄好搶口

睇到大笑左

迷魂步

求下大家唔好再反賓施馬
再反又續約加人工

我對事唔對人

人地讓左咁多年個中路位比你入去汁
你就出少兩句聲喇 要屌都留返比鍠迷屌

呢下真係儲左十年氣先出到既大技
只此一次

可以j到佢入棺材

淨係依球已經夠理由永續賓斯馬啦

呢場有七成靠benz
唔係呢球下體應該會cup黃狗